[ios/PC]グラブル GRANbluefantastic [162] 菲莉胳絡底真係好香

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

成浸口水味

fk原:我話只會延一次就一次

而家試一場 有無人玩

不了 應該有d真係人黎

5杖 點跟

遲d係咪送多把巴武

痴線快撚到

留名過左500

人人都係傻鳩

屌好撚正 日日開先

可惜既係無人陪我打u

番工射出去幾秒就5個225

我淨係想屌滿把黑風媽短

我想要金

今晚開始打返u先
男基花打唔打

你依家開場70掉個卜咪得

唔知點解3返工時間好慢

話知佢 你拉人隻卜跑都唔洗跑 又冇人知

係喎

轉工了

笑4

俾個大佬火curry左

咁樣渣流灘打得40個會唔會俾人屌

依d時間d人勁好多 夜晚果d好多都花清黎

出左第一把軍神刀

我打條數少到自己見到都覺得唔好意思

驚西

俾你笑210都唔識打u

今日個4格

每日又多3種巴要打
要打hl即係又要開始打n 4種 點玩

U同風媽跟埋

U我打左了

場名打啲咩話做工具人

咁我打團果場

我

デバフ完備 フレアブリザ麻痺ブレキ

死基佬嫌我廢唔同我打風媽

我都好ja

你火天人

3把蟹拳有咩用

你果d特製

應該有d真係人黎 twitter放果時加呢句即刻入爆左

神父個盤都勁過我

以為開房添

傻鳩專用

係 應該有d真係獵人 有d就外掛 聽講水劍豪果d就9成外掛

開房要等不了 如果開房你咪加埋エリュ回復禁止

你果d光頭拳

應該有d係入唔到房既獵人 例如光boss

頭先我果場頭兩個都係光boss

我見開房光撚mvp到既得一個 用斬斬斬

開房等人齊慘過食屎 放推有外掛有獵人 幾好

就算炒左都係一隻角一隻紫角

開左兩車神盾 感覺良好
170down
究竟twitter2.0係咩妖魔鬼怪打法

咪教左你

你教左me軍神咋嘛
神盾邊有教我twitter打法

有9咪得

有雪係唔係度

等陣教埋你神盾同勾佬

喺你床下底

twitter我覺得自己跟唔到
因為我要開好多技 頭先打10連
我要開主角dancer 三技他心+猴34+九2
假如twitter要縮到幾多招

夠未

1召炸
召慢d都冇左

點解水d野咁撚煩

你夠我咪夠

唔撚係咁開心啊

入果陣50前就 9 1 他心 有位就再動再有位就9 2 一定要開昏睡先
50後就風天司 他心 有位就再動 你有3隻天司好彩既有6rd

換電腦啦

學到野
依家try try先

不過如果場場都30係無得打 20都尚可

30人應該冇得郁架

利申淨係開車

At既話我建議用拳王
唔過T+一個FC打到18-22萬收皮下場
我水at都係咁打

睇下你係早果堆定遲果堆 應該郁到一下

拳王我未學 不夠 你講既AT咁打法
係咪唔洗開技咁濟?

一個技+一個full chain打到20萬既話可以一戰
藍箱率高過五成

企神教路

咪一下
有時我入街撞正30人果d我都眠得一下炸fc

風我未試過但可能土有8先打到 唔知 你試下
唔得就加個訓覺trytry

分享下自己打法又俾你笑

一於試下整拳王 我見2D成日用
btw頭先去twitter試左下昏睡再打 體驗極差
得3萬貢

昏睡再打係用黎避佢d盾 你都係要打到2個fc先有用

我fc16到18萬到
好耐冇執刷神盾果隊,應該有得再多

唔係 我意思係用dancer試你一開頭個打法 頭先

咁得啦 加埋拳王技3-4萬

有無郁到3T?

入去得翻50-60
郁到2下

啊唔記得左 dancer仲有個全隊fc 你睇情況用

打雀仔應該fc唔到兩次

2T 3萬貢？

我果時得 而家唔知

係

返屋企啦
2t30萬先再打

當開唔齊技局行 照計2T都有18 22萬 定我記錯

就算打車都好 我上齊buff
第一T都係得六七萬分左右
10連限rank我都可以M
但係打T離奇低分
第一T開完招訓 打萬幾
第二T開完主角34
F5就死左
可能我入d場本身低血

你訓左後個普攻上限幾多

齋訓可能得十零二十

60血無得要求再多架喇
你開完訓點解唔係開埋他心再動先 無呢兩招點可能有分
至少都要開他心
同埋f5完就死左即係無訓到或者醒左

屌你又話3琴 點可能20萬啊 無debuff人係場？

隻王死
同埋我見行血越黎越近50 會心急訓完即A

呢個盤

50前落左訓先就得 唔使急住打除非廿鳩幾個人
30個人就神仙都救唔到

轉番u劍擊滅點睇
但無乜理由訓左得十幾萬 定我離地左？

咁既盤邊可能咁少

打trial battle 唔開buff都普攻20萬傷既
轉埋U劍分別唔大
打神盾就真係見到個1字頭

你隻神盾特別勁？

真係唔明 你話你跟車搶到m
訓左先廿萬點搶

定係關我冇點dancer LB同9既LB未升好

影響就一定有既
但都應該唔至於咁細力

10連 170down
通常大家都咁高咁大 我開完猴d技會大力好多

定係有d咩好關鍵性既野我冇做到

我打果時用79風貞/uecc/毛二力都係咁打 無咩大分別
一開頭果陣仲用五銃盤打

LG
錄條片上黎望下

有乜可能咁R

點解以前冇人教我

我想你教我

木莊?

係 個個淨係識笑 自己諗完又比人exciting

我神盾軍神都係跟6連車

果陣作為新手之友既我仲係新手

神盾

我唔知點樣打打下就齊左

老實講6屬2.0我淨係水跟過一車 風土跟過2車之後嫌慢全部走晒去打twitter

會唔會醒左呀，75之後一定要瞓架喎，唔係會上盾
通常第三T FC岩岩好涯緊30萬

之前風古前 日日收工打30連 諗起都想嘔

你一日48小時就唔使講啦

60-50 就唔會上

屌你老母 3場都冇隻角比我開場

我3場都有角

60 50仲唔開訓等陣49你咪坐係度

冇人教我打神盾

冇人教我打勾佬巴

有時75前醒左 咪等到60再打
過左40都唔會開盾

3T

平時見到60都係一閃即逝

70企係度等60
我上年打啦
依家咩環境唔知啦

你對住佢上左盾打架??

9 2技

收人-3

兩隻風天屎

no 確定佢冇開到guard
入左個多血既 佢80我先訓

唔起呀

我放花清閃卡勸退對面可唔可以唔使早起

你貼盤同係咪方方黎你試下開埋9 2技

去對面團長度留言叫佢收皮

武器盤#106
方X屬
我發覺係基礎攻擊力太低

我諗係而家太多人

GBF七大不可思議

3琴唔係方方咩

3琴用方方啦

隻9字係未終?

啱啱試左場2T都18萬喎

未

但方方都係差唔多
不過可能真係太多人 打唔到貢出黎

交俾你 我一頭問號

mo 人明

唔G

笑撚死

淨係識笑 解答下啦

大佬今晚幾點打風黑 係咪玩煙花 可以解埋把魔刀john
如果正常打就不了

法國爭幾粒女人波無usb插

煙花我OK WO

計埋你暫時3個煙花 搵多2個加1個工具人

問下團友先

牙法打唔打

我爭粒usb大唔大影響

好似冇咩分別? 我用緊魔獄唔知乜春CD -1 ONLY

未玩過煙花 頭20%儲技鳩F5會唔會死人

我都有D驚

有恐怖應該冇事

我覺得ok既 不過俾多d可以再好d

比多D錢好D
遲下買超得 (必1隻SSR+10抽) 都200幾蚊 先多1隻角
買個貴D真係慳唔少錢

等大佬上水先 我未試過

好似用另外果兩個好D
到底我做乜鳩會插入魔獄

我都唔明 明明追擊幾好

風果把想插連擊

如果有個固定煙花班底又唔怕刷

有煙花驚西

決定左打我先整 未升最後一下

把野係咪都要整吧

上次團長話前面瘋狂死人 試過未？

我都唔用

有恐怖點死

點知

我睇下行動表

記得有恐怖就冇咩事

咁我等陣升埋把野

下半場共鬥半減想約女人房

我反而想打狗

兩樣都可以

但夜小小要落去跑步
聽日先

下半場喇咩

應該打完風媽我就差唔多

大波妹仲有20甩 唔洗急

我意思周年後半 sor

我真係諗唔明點死

OH OK

冇睇到你句共鬥減半

唔知 試下
爭2個煙花一個雲吞

要一個屎巴做debuff 5個煙花

今晚仲要打U

我要打飛機

我都要

ON9 上年食哂D哪叱槍做乜鳩

唔係雲吞咩

85果下一定要盾

85前儲唔儲好

應該未夠

用虛空劍+卜咪得

Ok

等男清搵齊人

全團得兩條友有
另一個去左旅行 得番我

咁有d難搞

細團係咁

要屎巴都可以問下

死基佬又唔知去左邊

開場搵人又唔知搵到幾時

搵唔到架呢d

380金月點跟

Ky gaylo有無煙花啊

睇飛機片solo Uhl好易咁
一去大陸網睇文字攻略頭都痛

呢度D天人都話好易

依家真係好易

得我過唔到好傷心

我無兩份快樂

有一份都夠

一份快樂要兩粒提子

用風

抽中男人先

升果把撚屌順手升埋D杖
咁就搞好左隊水杖

銀波換金波真係肉赤到痴線 拆晒手頭上D石抽都無晒碎淨
之後仲要整魚

好在我好多垃圾水召

突把垃圾風拳又要哂我碎

拆左五隻石抽SSR 全部石抽SR 拆埋粒討滅

話時話
LILY 西多開左未 我要去拎個SKIN用

又2019年尾

未定

[突發]美女口中白色汁液流出

gaylo係咪無煙花？

冇終10啊

我都過唔到

入街場d人打得快到
我1妹盾都未回又去左下下個特動

其實4煙花都得 但係都係差一個

我個煙花好細個

射多下濕既煙花咪得

#metoo

眼瞓了

水天人

手足們回歸cc未

你玩埋我果份 thx

Y R

你媽的 為甚麽

好眼訓, 聽日先繼續學

到底twitter工口算易打定難打 開一下召就要打 但係藍箱率又幾高

易

但我-1死都唔肯出 幾十把弓跌出黎

但係好撚急

開隻土天就要開波

無土天唔識打

屌我又跌弓

無土天唔使打 一係你用魚

我突爆3把了

等埋kai刀先打
唔用魚啲fc都差人成條街貢

出埋kai刀你仲使打既

土天

一齊kai
都係輸天司啫

用人地果隻都一樣 要佢第一下打兩三拳走人

而家都唔夠人快憑咩覺得出完會快過人

多kai過人

基過人

唔夠你黎

如果有必殺應該個個就咁fc炸落去掣都唔禁

點解土屬有最強土天都比人話廢

邊個話廢

有藉口抽月尾了

唉屌你老母等多個月換算 on99

NOT ME 我土屬FANS

我寧願井人活著同真扎

我留意左好耐 工口twitter有幾個撚樣一定係機械人黎

大把

大唔大把我唔知 但有幾個我認得名一定係

我又係差一個琴 好煩

唉又無斬獲 等下個月換算

打到解埋條鰻魚解晒杖隊都仲有成千粒波 cls

仲有200塔羅

可唔可以拎阿卡D垃圾換銀天

到底仲有邊個有煙花

講緊主神廢

唔上水果d老屎忽

咁都幾難搞

普通打我就唔刷了 可能你都係跟車好d

咩係煙花

我都唔想打普通車 打好撚耐 又煩

龍破十jer太陽斬

Ky都好似未終10

其實約到團就最好既 之前佢地都好似約唔齊人

打咩要咁大陣仗

想刷黑風把垃圾短

秒黑提

未夠10TURN就完場

龍破係咩黎

帶我打未

jer根break

打親都要打勁耐

係團問又冇人理去左打街場

多啦貢呀

唔想用腦

咪jer根

姐係咩 龍女？

街場都係A到10TURN十姐有咩要用腦

要a多幾turn用奇撚

成日冇人落恐怖好撚煩 d人又廢好多都冇10 刷落想嘔

魔劍招ex

搞咁多野
我就咁盾算

搵齊人就咁跑11t一人一下收工幾正

忍唔住笑

過幾日派金咪終到10囉

杖 屌你老

依家先知招野叫龍破

jer根big

撚左陣先明你地UP乜

多拉貢PLAY

撚夠未

想含埋

有琴未 屌你老

用暗隊打細巴哈反而拎到第2
光隊唔知打緊乜

又一日咩都無

有幾把弓可以俾晒你

水同土D雀真係痴撚線

原來仲未打daily

水ok la

冇武都唔緊要,可唔可以比幾粒金珠黎,我想突方陣

金波難過武

珍

武3% 金波1%

今日都係去打陣丁毛丁角等月中換埋7粒淫天

打風媽HLU仲快過打丁d開場料

咁夜晚去打下街場UHL, 順便練習下

打左十幾粒金波十幾把弓杖都無琴

你好彩

又杖

一場出兩個琴係咩感覺

Mo角

2.0噤易出嘅

嘩屌兩場無

你自己打下先講

仲差3lv先有得試

唔怪得要戒課
.gun

講到我跌咁

仆街三場都無

抵啦

差D整唔切D單

個團友開大巴又無領域又無break keep

今晚有冇煙花放

無金

4格都出麻包袋 下半應該有得復活啦

無收獲唔知打乜好

今晚打唔到

沒有金的第4年

沒有常在金的第984天 雨

死mk

後悔唔早d開始日日打大細巴

日日自發都係波波

咪又係乜撚都冇 大巴金仲難出過u

前日有把弓 其餘全部都係銀波

D新手同我講好易出金

我而家日日打埋討滅m

就黎連aks都要跟埋

金呢D一早疊埋心水買BD DVD 算

d新手同你講狗同馬嬲好廢tim

講真我都冇乜感覺 唔知做乜好似顛左咁

當佢係都市傳說

@火天人
正常3T係咁

5T係咁

就算9未終開唔齊技都無可能RJ到你既地步

到底幾rank開超巴自發好
主弱無石音樂鑑賞求大佬帶超巴

邊有咁多藍箱

幾有道理

爭一碌係特別心急架啦 係咪叫下春都唔得先

大佬d金多到話唔知點用
係唔知點用呢一點上我都一樣
冇普神俾金我都唔知點用

呢個真，初見自發就有多謝爸爸

唔明點解大佬可以街場都10t完 得第2條友有十jer 後面果d全部柒下柒下

完全封鎖算

4個煙花一定輕鬆勁多 依場已經有恐怖又有重力

巴打個盤係點樣？

3琴銃標配

5個

啱

5個就最好 但係4個其實都夠 隻野得4億2定4億5血 一個煙花8千萬 放先果d放多個濕煙花佢點都死

如果有5個可以諗埋放置

放置都係4煙花+1屎巴恐怖

放置應該要順序放煙花 撞左落50有幻影同盾

約唔到架喇

如果我日文好d一定日日約團友放置

我日文好溝死女

仔

毛二力可唔可以換男人或者泳貞？

果個位乜鳩都一樣

4個煙花應該唔難約呀

咁等埋gaylo

屌你成班2百幾rk4個十jer都話冇

整一隻都由100升到13x

有10未終jer

=mo

陪我打左女人波先

小妹冇jer冇錯

又打 你有冇咁大需求

得番一粒

我好似仲有16粒 明明我整得多武過你

唔知
淨係整左2把黑貓2把金重

自發埋兩場rope先

大佬日日搵女人

半減我都想日日搵 搵定幾百粒番黎擺

點解黑貓杖無屬up 唔想擺lily

我懷疑女人都可以放煙花

紅箱兩個粉盒當我乞衣

好似仲麻煩

其實我都要搵

一個入場麻痺 8千萬x3 2億4 落50%麻果個放debuff 其他人放多個濕煙花

狗同女人都得
差果d賢者珠

果個有乜可能爭

未試過掹走天司之後又無剋屬打出黎條數係點

係wo冇天c

3個牛刀撚就無問題

應該都唔得 撞哂上限

呢粒我每次都缺架喎

早一T開fuck雷

不過好煩正常打又唔係慢
重點係我無牛刀

傻鳩先缺

我一打夠數就停

我打夠女人波都停

我魔仲有五十幾 戰有七十幾

戰我有廿幾
魔果粒次次都冇

打

咪每次打夠停
次次都讀心出戰多

半減搵日一齊打

塔羅中間條路三隻都要整但又想要moon先唔知轉唔轉好

好似多左咁多泡狗咁

水天司全身圖好仁

我應該唔整風 出水果兩隻就唔轉

但風缺上限

不了

成日出d柒頭趕客

我整哂d女先整其他野

整就整硬

風果兩隻由效果到隻腎真係充滿惡意

光果隻唔撚係?

得1倍快樂

等睇暗果隻男人黎

唔緊要

Gaylo

想整埋佢

想井加百列

我要做十臀極

為左條女整左

呢個邊隻

GBF成個圈子墮落哂

惡魔

中文狗
剣豪

有了 爭終

搞彎哂

Gbf中文狗多數弱智黎

我想整完moon就整佢

終埋
放三雅槍都ok

明眼人

我都係中文狗

又笑

點解會有土狗

見到啲15x 開阿卡夏180up就忍唔住笑

睇id就知係場主啲弱智fd

Captain Marvel

優先 查下字典先

rank都唔符合

佢唔記得打主弱自發放置

貓貓

有個174摸魚添

我都有隊假水劍豪standby
但其實用土劍豪唔慢佢地好多

岩岩先留意到195rank隻劍豪個id好撚mk
2019年原來仲有mk仔

d大6仔好鍾意拖幾件低rank一齊開 都唔知算好定唔好

依d咁既房梗係auto睇佢地打算數啦

照顧新人 ok既 唔好太過份既話

之前入左個場冇睇有咩人 打到最後有5 6個未夠rk淨係放debuff

諗起花清基佬2帶4

以家下天人水準1帶5

有d twitter約既場都係咁 有一兩個debuff役

上次俾boss一帶五左
我3倍分

其實d twitter場點搵好 我成日淨係見到d follow左既人retwit我先見到

點解花清就叫花清
響醬就屈做基佬

検討しろよ

房?我都唔知
我大佬之前UBRA搵唔夠人佢直接TWITTER講缺人
好似連#グラブル都懶

人地土天人

到底係twitter上做gbf名人係咩感覺

唔係房 係預早約果d包快既場

你係天團團長既話日日幾千個人望住你

想刷粒子

好似無
唯有自己識人/日日睇twitter

想天降伊癲

想天降D天菲莉

喺我到

天降真扎

岩
要佢反省下

型到

今晚睇爆谷戲

似我

如果布教天司係光/暗任一屬
咁到時天司武咪要日日打麻布袋

點解個event無左個再挑戰

我願意用五妹換返2條靚女

講起五妹點解你終五唔終十

有無人知點解無左個retry

嗰陣光團啊嘛

都唔駛5

自殺左仲打

企神叫我整定無壞

繼續賴

屌你真係咁講

無左retry點撚樣刷event牙baba

你淨係話整唔整 無話整5定整其他

其實我一路以為你極左

baba唔建議你地上半場刷

死基佬比人用虛無背刺左都仲有力同聖得芬同主角搞野
果2隻未死都唔奇啦

有呀 冇咩

我無既？

全員復活bbq end

同我淫賤派對

Sally belly 老seafood復活同你淫賤派對

20體有
30體無

Sally口技一定好正

不嬲都係咁

有冇有冇整水八命切

膠都廢事畀

嚕嚕嚕嚕嚕嚕
啦啦啦啦啦

mo

幾正 乜撚都唔洗理 9打就得

可能呢排落雨 個上網速度有問題
我住村屋

之前有架喎明明

一定冇

打街都兩分

幾時先可以出金

仲要係火方

一個月一金既夢想破滅

個房主一入房就話佢卜+恐怖+重力 有fd用盾 叫我地用煙花 但係都係得我同另一個用魔戰

其實如果你地有平胸連盾都唔撚洗 85用平胸就搞掂

無啊

無金果個月買bd咪得

咁走唔甩

一月有 二月有 三月仲未有
希望大家可以比多d鼓勵我 咁先可以成長得快d
而唔係放低舊膠

有滿突大馬都得但我無

以後唔敢得罪貓貓了

巴哈朽武要留幾多把？
拳弓果d係咪可以賣？

新手需要金

留17把3凸 每款

另外整唔知乜武果陣都要 最好留多d

你全部凸哂佢掉入倉就得

U武 紫巴武

我就真係唔明點解D人自己150可以開間阿卡車寫185UP

我都唔明 我唔會入

190成班撚屌AUTO 都唔比我177入去全力打

你全力打仲少過人auto

巧串

今晚食咩好

頭3

企

樓下冇賣

溝咪得

要佢去我樓下先

ching個game名好型

依家有3個軍神琴 應該突爆先定平鋪

突

Ching sick ball

戒課巴教我

教你咩

有咩好做

2把風媽短

我想搬鋼

龍卷no軍神會超越佢

新關應該都有粒g 到時咪慢慢搬

風媽把野獨立區 軍神必殺都要落架啦

如果黑媽有粒子就好 日日R放置打

有銀天

體諒下非洲人唔跌既心情

おまけ

打到跌 2分鐘一場

余裕

打句主弱就訓係度都贏

D角色LB可以上到千幾但主角得999?

我早就覺得姬塔菜了.jpg

好撚悶

好撚忙

好撚眼訓

差唔多日日都見新一個嵐龍solo u既po

連神盾都可以唔駛
由頭到尾都可以baba送既

搞到ME想試了

呀達真係毒到仆街 自己ff到喊 痴撚線

嵐龍人係血少d可能要試多兩次

有無link

有lin

冇
過15雜技係牙7奧義同馬嬲
花奶後排上返黎再拉人

Y不了

企神成日唔理小妹

佢獨愛gaylo

咁喺到都幾濫愛下

Call me戒課巴

戒丁巴

傻鳩三寶得番十天極同古戰

轉Aks超越同十臀極

aks難D定傻鳩難D

呀卡要打到最後1分鐘

老屎忽3寶

世界が無にされる危機だ！

十天衆…来ない
七曜の騎士…来ない
グランデ…来ない
十二神将…来ない
星晶獣…来ない
秩序の騎空団…来ない
十賢者…来ない
真王…来ない
ロキ…来ない
主人公の父親…来ない

八妹有黎

愛衣落地未

落咗我張床

丁預知左冇事所以唔黎

點解唔終埋老西0

聖德芬點解可以咁型
都叫有我三成

直接出隻新既呃錢

到底仲有幾多隻櫻井

都話8妹有黎

四格劇情唔當本篇
送朱古力活動好似有提到

依家依隻係打唔到火杖唯有用火拳既櫻井
遲下可能有風拳櫻井

四格先係本篇

收到窮撚個4000蚊msg了 又可以課一井

泰版廣末涼子放送美照 褲檔驚見一大根網崩潰

@法清

墮天司首BGM歌詞比想像到更HAM SUP

p漏左tim

土屬 好玩

有冇花火大会

光呢

向六刀邁進

淨係打阿卡都贏曬 唔洗質疑

屌你係都@扶他啦吓話

留返啲畀濕把武好過

呢把?

留咁多做咩 曬位

等緊終突

呢d啱你 女仔樣大大碌

小妹覺得自己女仔樣冇鳩已經無得輸

風短只是一個dream

超級火天人神父

百鳩幾粒波都未見風短係咪正常

張圖我問人借黎cap 唔係我

唔理你哋班基佬啦
哼！

其實係 同大馬果堆差唔多

到底幾時先出把濕刀比我

大馬有得換 baba愈出愈仆街

點解台灣網民日日唔係崩潰就暴動

就係冇得換既大馬 仲要一個場跌兩樣野

弓呢d垃圾真係一車車

我弓都冇

拎3水碎黎換

其實水滴係點拎

用ap

我以為多FD用先有,見佢日日登入都話幾多人用過比幾多你咁

共鬥開場用既ap都有？

就黎500豆仲係得琴日把弓

yes

好你少少 我今日2弓

啊仲有把杖

朝早番工果陣開場雙子hl放街先 又煩又悶

黑提媽魔戰要點玩,打左幾場都唔係好識

係佢加你cd之前熄奧義跑夠10t 開晒追擊太陽10技4 dragon break

打多90波都冇就換算 on9

又一日無 好撚煩啊

但場場車速都快, 好難係佢加CD 之前跑到

同埋專武附咩好

ky做咩事

唔得架 魔戰打法要夾埋隊友一齊做

聽日4點先開應該睇到收工

呃我飛雀仔好多人

我收工先睇

我訓教先睇

返工飛雀仔先多人
你熱門時間個個唔得閒邊會打大巴

返工飛雀可以放置

好彩我玩左幾年終於夠打

50放完麻放完延長就由得佢

要上raid睇下多唔多人放

想換算

風媽唔夾成10分鐘場唔撚係人打

睇下有無人carry囉 唔好彩多兩個傻仔就on99咁

連續兩日打句主弱黑風媽就有幾條友入黎秒左

秒入黎一拳

打三場都有人入黎一拳

我食水打 夠唔夠認真

-200歳

你乜撚野場打成十分鐘

1-2條友入黎一拳

150up

我平時開190up都係3 4分鐘左右一場 不過成日要開盾又要等特動覺得好煩先想開煙花大會

話說聽日000出新話
洗唔洗出之前刷晒啲野？

放野
225入黎掛

下次開共鬥

開場黑媽你地入黎鳩打OK

y唔入房

新手

fast

ok

i want はなびたいかい

66F9E09C

入左黎一拳

85死左牙十

唔知點解次次都係臨放10技先死10jer on99

冇10jer又唔放恐怖

冇恐怖唔sick打

我3 slow

垃圾銀天

我都唔識

禾得2
羊妹果下冇次slow到

我lastorder完唔記得落單

其實幾時要擋 下次留意下放技
次撚次都死10

得85果下要檔 其他果d弱智

想玩土劍豪，得未突三八有冇前途？

好似50都要？

雙雅槍比人打兩下冇哂血

其實就咁鳩打都幾快 唔使煙花啦 煙花快係快但約唔撚到

冇終八唔洗玩 好似係

咁點解我成日f5完無左10

3分幾場都算係咁

就咁打咪得

點知你

冇終都得 固定放最尾jer
同埋飛唔到天

y r

冇終廢到仆街 終左兩個世界

我F5完最早死都係小雅

得1舊金，想留黎整九妺

冇人落恐怖好撚煩

野放

跟你地煙花都未放

煙花又唔洗on99開完奧望住個直前

岩先未死10姐直頭奧都冇開

我都冇開

我技都冇開

死左十姐就求其打

Same

我認真打

我瘋狂開技

有咁多位大佬未驚過

你打乜柒都渣流灘

solo u認真

都渣

你為左solo u 超左隻男人 好認真

5個人都咁快,6個仲得了?

第3隻眼睇到5?

大佬唔接受

都話我入左去一拳

一拳又唔撚帶恐怖

鳩打都F5多兩下啦

無炎帝

講笑,都R左20萬貢既

屌 有條仆街退撚左場 卡住曬得番17條友

點解會咁 唔知點整個共鬥卡住左一條友

踢撚左佢咪得

屌

卡住果個係場主

Molamola

點解打工口又唔比劍豪入

打太快其他人唔駛打
好似係

到依家d加蛋 都仲未砌到三個+99
幾時先可以全盤+99

井+
打hl

仆街個浴缸塞左

哥士的 通渠佬

係金月啊

你大佬用條丁都屌通到啦

第一次睇書可以兩頁爆字唔分段

Dlgh

你丁左秦國仔未

望住個email唔知有咩好做

CEO

一個人要幾咁無聊先會當個game post係自己Facebook咁

無丁好失望

你比你果條佢

悶到仆街

坐一日公司唔駛做就得

請我未

好呀好呀

part 3
換U刀定槍好
想拆左把爛鳩土U劍轉屬

拆土u劍做風u劍 然後一把火槍 一把水u刀 仲有把是但

又串我

Y mo丁
咁撚大條

佢咪話放左條假鳩入去

咁都信 好人好姐放碌毛巾落去做乜

黎m

開水討滅俾我鍊碎未

d分就爆 肯改半減比我換刀未

扮有鳩 秦國無鳩無人權

我以禮相待

萬零蚊唔駛點做再磨到50碎就得架啦我

識唔識通渠

渠王

請it狗 要識通渠同換光管 最好洗埋廁所

Dllm 有樓人生贏家

想買多層

冇學歷冇人脈中年危機人生輸家

個大巴twitter全撚部中文狗黎

你有得住我就黎訓街

咬老綜

我都想咬

有無天人想打大巴

射去團我入黎屌下

好

無卜

終於有

好撚痴線

極了

第1果個應該外掛黎

屌你老母

多謝老細

光真係唔岩玩魔戰

整埋隊水想整隊野業餘獵金

我見d中文狗成日話無車頭

大巴都係2~6位隨機會有紅箱?

係 但慘過買六合彩

你地班癡線佬到底有幾熱愛隻驚 日日打大巴hl

紅箱中巴角,聽日又有得開場THX

dllm

唔好爭ok?

大巴個MVP紅箱好似都係得0.5% 打唔到第一真係冇乜用 U果個金箱0.3

大巴好chur都係算
U用光方訓住痴人

跟唔到你地班癡線佬日打夜打大巴

淨係自發

唔想走去打角開場

太哂錢 又辛苦 見d人入場睇有咩人已經要諗定點打 打唔到mvp又on9

幫埋我發ok?

你尋晚發左

都係留俾掛打算

係打都打u 又有粒子

管理處條友上左去整兩舊水

教我組隊

銃杖劍
今晚第4把bra武做咩好
斧定拳

洗唔洗咁快打倒自己

你唔整刀？

打倒埋你

做到既可以試下

刀隊好似唔多屬玩到咁
而且唔覺得我有能力玩水一t牛

天人挑機
求實況

我185空手道黑帶

因為真係好chur

?

想要狗

唔出街都唔落雨

Mk

要等成年

都唔知邊個撚樣諗

大家都知有個方法即刻有

你唔幫我整

屈鳩小妹咁耐重想me 幫你
自己淘啦

又話新手之友
又唔教

無屈

教乜先得架

點組先跌金

有雪又笠水

又落雨 仲想買杯雪糕

又睇？

送比你

快

可唔可以碎左隻角色

睇咩

其實我帶break，痲同卜仲要咩

少時不井狗
老大屠雙b

原來打錯字
想睇曬命圖？

最後悔唔跟車整電話卡

我帶左兩個領域 2 卜fuck雷海皇

帶卜麻領域咪得

用琴帶埋減耐同charm voice2

整電話卡要等好耐 點解都要整

你無限錢可以唔使

聽暗天人講話要等幾個月

是但有個麻咪得 唔知諗咁多做乜鳩 你打唔打字d人都差唔多反應 冇人入咪棄左個場佢

一早整左果d拎第3隻啦

同一隊可以去開房嘛 反正都係執咪執埋

你仲會開房?

大佬唔鍾意人認真學習

唔知啊 可能星期六日要

不過星期六日可以搵團友開 幫佢地做埋工具人

黎黎去去咪又係果d野 到底有乜好學

從0開始的gbf儲晶生活

我尋日第一次贏大巴

你乜都渣流灘姐

打個機都俾大佬笑人生失敗

你個幫兇仲笑埋一份

你係流灘王

fk原叫大家開奧開聲睇下半集

唔洗做

咁睇黎收工前都唔駛上黎比人劇透

佢做緊relink好得閒

我照睇

我幫左咩兇

我踢埋罐放工先開聲睇

後半有新關定純睇故
唔計傻鳩試煉

有+

你笑佢冇頭髮

好似幾勁

咪同老屎忽差唔多 冇乜特別 係老屎忽特別廢

武器エレメント ×500
刀碎係邊

睇落好似幾勁,但好似冇位放落隊

點解刀男人把水冇得拆

因為刀男人黎講把刀先係本體

屌佢老母 102碎冇得拆

點解要清假唔比賣假

老屎忽就開技黎打過千

光屬有得送件咁把炮既角色仲想點

身為一個光屬player都感到自豪

光屬淨係送既ssr都夠兩隊

會唔會太勁 幾時益下風

仲差銀天

打黑媽

益左 有風80有毛二力有兵短

[男人最痛］有冇人陰莖彎曲 想問關於手術ge野

睇唔明 求法清解釋

見到人叫北原かずさ 我心諗小三醜唔醜

收聲啦 八婆

我人活著派

絕交

性交

死基佬

幾時先宣布re晶

想拆一兩把火六道

拆 已經無撚use

我都覺 每樣留一把都夠

500碎了 差240整魔戰

又唔係好想拆前年把聖誕刀

咸濕佬咁都冇4

咦

得你唔駛做唔好劇透啦

一禁入去就見到咸濕佬 原來係上一集黎

抵制劇透

好似都冇咩好透

排球幾時先出新動畫 想睇動畫版死鬥宮兄弟同垃圾場

點解唔可以係虹色

Stay blue! Stay blue! Stay blue!